黨鐵助攻 我地應該要支持全港停駛

之前搞咁多次塞港鐵運動

今次黨鐵埋手

一陣人太多行晒出馬路，行晒全港，唔知會點

用心良苦

港鐵帶頭示範咩叫不合作運動

一至五唔好玩港鐵

推

我要攬炒

黨鐵助攻 我地應該要支持全港停駛